警察用私人電話影我大頭

話說小弟上一個禮拜齊裝比狗聞到
帶咗我返狗屋 之後其中一隻便衣用私人電話影我相
無知一問 佢呢個行為有冇犯法？

佢地d 行為有咩係唔犯法？

犯晒法都無用。你咬佢唔到。

幫推

好撚on9

你又啱嘅

望住佢個樣咁撚串 但係得自己一個乜都做唔到 好撚辛苦

Pu sh

有冇法律撚可以解答下我